寡人笑撚左係出自邊套劇？ 突然好想睇！

尋泰記

尋

勁...咁都搵到

廢,咁撚樣都唔知

當年個未出世？

咁都唔知

好難唔知囉

竟然唔知 00後？

樓主夠廿碎未牙，做fd 子ok ?=,=